老衲認為錢大媽絕對有能力吸衲晒國泰被炒空姐

不賣隔夜空姐肉

錢大媽係夜總會？

回覆:意見已被採衲

一日一條女要食幾耐